東九龍總區26歲女警員初步確診 潛伏期內曾出席一個社區組織會議

一名駐守東九龍總區失蹤人口調查組的26歲女警員初步確診新冠肺炎，警方指患者在近日(12月18日）感到不適，於12月20日前往政府診所求醫，經初步測試後於今日（22日）呈陽性反應。

警方又指該名警員於過去14日沒有外遊記錄。她曾於12月19日與一個社區組織進行會議，期間她全程配戴口罩。警方了解事件後，已立即通知相關人士。她最後一日上班日為12月19日。

警方表示高度關注事件，並且在等候衞生署進一步評估及建議前，與該警員可能有緊密接觸的警務人員及文職人員，均獲安排接受檢疫及病毒檢測，同時會派員清潔及消毒該名警員的相關工作地方，以及經常提醒同事注意個人衞生，減少社交接觸，減低傳染風險，如有任何不適，須立即呈報並求醫；以及會靈活調派人手，確保相關服務不受影響。

https://topick. hket.com/article/2835061

全港最大播毒組織

中啊

黑警群組

有幾個黑警濃厚接觸過

她曾於12月19日與一個社區組織進行會議

民建x?
工x會？

最緊要人有事

社區組織即係又係藍屍啦

班死黑警有599g又唔執法搞到咁多群組出嚟

呢D 社區組織而家係用黎架空區議會用的。

三萬thx

最緊要死全家

一變四

叫鴨就叫鴨，扮乜社區組織會議

狗乸確診

26歲肯定係狗隊公廁

黑警死全家

其實幾時用休班警

咪即係嗰班落選民賤聯賤種囉

所以點解中極都係藍絲就係咁黎

正 黑狗抵死